%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		
%																																																				%
% 												Example ph.D. template        FR  																							%		
%																																																				%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%------------------------------------------------
%  Call latex template
%------------------------------------------------
\documentclass{../src/phdThesisTemplate}  
\input{../src/language_french}


%------------------------------------------------
%   Meta-Informations sur le pdf 
%------------------------------------------------
\hypersetup{
	pdfauthor={julien Baumeyer},
	pdftitle={Co-manipulation sûre d'un robot de protonthérapie},
	pdfsubject={Co-manipulation sûre d'un robot de protonthérapie},
	pdfproducer=Texmaker,
	pdfcreator=pdflatex
}

%------------------------------------------------
%  listing : inclusion de code (C++)
%------------------------------------------------
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset { %
    language=C++,
    backgroundcolor=\color{black!5}, % set backgroundcolor
    basicstyle=\footnotesize,% basic font setting
    breaklines=true,
    numbers=left,
    frame=single,
    commentstyle=\color{mygreen},    % comment style
    escapeinside={\%*}{*)},          % if you want to add LaTeX within your code
    keywordstyle=\color{blue},       % keyword style
    stringstyle=\color{mymauve},     % string literal style
}

%------------------------------------------------
%  Add bibliography file
%------------------------------------------------
\addbibresource{Bibliography.bib}


%------------------------------------------------
%  Add Glossaire file
%------------------------------------------------
\loadglsentries{Glossaire}


%------------------------------------------------
% Begin document
%------------------------------------------------	
\begin{document}
\newrefsection
	%------------------------------------------------
	% Affichage de la couverture
	%------------------------------------------------	
	\setcounter{page}{1} 
	\pagenumbering{roman}
	\include{pageDeGarde_fr}
	
	%------------------------------------------------
	% Table des matieres
	%------------------------------------------------	
	\tabledesmatieres
	
	%------------------------------------------------
	% Liste des Figures
	%------------------------------------------------	
	\listedesfigures
	
	%------------------------------------------------
	% Liste des tableaux
	%------------------------------------------------	
	\listedestableaux
	
	
	%------------------------------------------------
	% Remerciements
	%------------------------------------------------	
	\chapitresansnum{Remerciements}
	\include{Remerciements}
	
	
	%------------------------------------------------
	%  Introduction
	%------------------------------------------------	
	\chapitreAvecCitation{Introduction}{Résumé.}{Citation.}{Autheur}\label{sec:introduction}
	
	\setcounter{page}{1}
	\pagenumbering{arabic}
    \section*{Introduction}
    \addcontentsline{toc}{section}{Introduction}
    \input{Introduction-Generale}
    \section*{Contexte}
	\addcontentsline{toc}{section}{Contexte}
	\input{Contexte}
	\section*{Problématique}
	\addcontentsline{toc}{section}{Problématique}
	\input{Problematique}
	\section*{Cahier des charges}\label{sec:cdc}
	\addcontentsline{toc}{section}{Cahier des charges}
	\input{Cahier-des-Charges-Medical}
	\section*{Enjeux scientifiques}
	\addcontentsline{toc}{section}{Enjeux scientifiques}
	\input{Enjeux-Scientifiques}
	\section*{Contributions}
	\addcontentsline{toc}{section}{Contributions}
	\input{Contributions}
	\section*{Structure}
	\addcontentsline{toc}{section}{Structure}
	\input{Organisation-Manuscrit}
	
	
    %------------------------------------------------
	% Main chapter
	%------------------------------------------------	
	\chapitreAvecCitation{Chaptire}{Résumé.}{Citation}{Auteur}
	\section{Titre}
	\input{Main-Chapter}
	
	%------------------------------------------------
	% Conclusion et perspectives
	%------------------------------------------------	
	\chapitresansnum{Conclusion et perspectives}\label{conclusion}
	\citationChap{Citation.}{Auteur}
	\section{Conclusion}
	\input{Conclusion}
	\section{Perspectives}
	\input{Perspectives}
	
%------------------------------------------------
	% Annexes
	%------------------------------------------------	
	\setcounter{page}{1} 
	\pagenumbering{Roman}
	\chapitresansnum{Annexes}
	\input{Annexes}
	
	%------------------------------------------------
	% Glossaire
	%------------------------------------------------	
	\printglossary[type=\acronymtype, title={Liste des acronymes}, toctitle={Liste des acronymes}]
	\printglossary[title={Glossaire}, toctitle={Glossaire}]
	
	%------------------------------------------------
	% Bibliographie
	%------------------------------------------------	
	%\bibliographystyle{francais}
	\printbibliography[heading=bibintoc, title={Bibliographie}]
	
	%------------------------------------------------
	% Références personnelles
	%------------------------------------------------	
	\chapter*{Publications personnelles}
	\newrefsection
	\nocite{baumeyer2015} \nocite{baumeyer2016} \nocite{baumeyer2016-a}
	\printbibliography[heading=subbibliography, title={Conférences internationales avec comité de lecture}]
	
	%------------------------------------------------
	% Last page
	%------------------------------------------------	
	\clearemptydoublepage
	\pagestyle{empty}
	\include{pageDeDos}
\end{document}
